有無手足通宵唔訓撐Carry😁

巧緊張

kary係吳乳飛

curry先係佢
你唔識英文？

Noted with thanks.